永順食店沙爹牛肉麵加炸豬扒

記住加二蚊轉蟹王麵

肥屍

對波呢?

啲醬多到

嘩正呀....

追擊

柒到呢

死on9 仔

比粒膠你

偷圖狗收皮啦

樓主有精神病

比老婆監禁住，撚出到去食野咩，唯有偷圖上連登扮晒野囉

老婆：放我對波上網丫拿

關二哥冇話自己食，你地對號入座擺明引肥絲出來

走啦

痴撚線咁都得

肥C好勁

笑死

點解要咁做，傻咗

咁都搵到 我開始懷疑肥絲係關公嘅另一人格

記住加兩蚊

夠鐘返去青山啦趙生

今次老婆有冇擺對波上枱食

你老母比狗屌

似喎

痴撚線

食個幾十蚊野都要做假，關羽雲長到底有幾窮

柒少陣啦屌你

。。。。

死撚柒咗佢啦 屌你老母臭閪

樓主隻貓真係好得意 有冇多啲相

大家收手唔好推啦，怕老婆嘅男人都有說不出得理由

關羽傻鳩

見到佢地就諗起Angelababy 同樣子兄
有種微妙的感覺

好掛住你的樣子如何。但自從baby結婚後，兩個登都無咩見過佢

咪係
好懷念個D漫畫

蝙蝠俠出動嘅畫面

佢係連登財經台打躉

係咪真係樣子巴黎架？

點解佢會唔見人
以前AB勁多相都好得人驚

肉鳩酸

碗麵食完未？

好柒呀

關羽呢個名以前高登聽過好多次

媽媽咪呀

屌 你個名

對波圖係邊

笑撚死